"11 x 17 in" = "11 x 17 인치";
"11 x 8.5 in" = "11 x 8.5 인치";
"12 x 16 in" = "12 x 16 인치";
"12 x 18 in" = "12 x 18 인치";
"13-in. Display (Landscape)" = "13인치 디스플레이 (가로)";
"13-in. Display (Portrait)" = "13인치 디스플레이 (세로)";
"16 x 12 in" = "16 x 12 인치";
"174 x 245 mm" = "174 x 245 mm";
"18 x 12 in" = "18 x 12 인치";
"18 x 24 in" = "18 x 24 인치";
"3,5 x 2 in" = "3,5 x 2 인치";
"3.5 x 2 in" = "3.5 x 2 인치";
"35 mm Film" = "35mm 필름";
"5 x 7 in" = "5 x 7 인치";
"6 x 9 in" = "6 x 9 인치";
"6.5-in. Display" = "6.5형 디스플레이";
"7 x 5 in" = "7 x 5 인치";
"8,5 x 11 in" = "8,5 x 11 인치";
"8.5 x 11 in" = "8.5 x 11 인치";
"85 x 55 mm" = "85 x 55 mm";
"A Great Spot" = "맛집";
"A-Series Paper" = "A 계열 용지";
"A2" = "A2";
"A3" = "A3";
"A4" = "A4";
"A6" = "A6";
"Act Now" = "지금 행동하기";
"Adventure Awaits" = "여정의 시작";
"Analysis" = "분석";
"App Screenshot" = "앱 스크린샷";
"Apple Watch Ultra" = "Apple Watch Ultra";
"Apple Watch" = "Apple Watch";
"April Davis" = "April Davis";
"Available Now" = "지금 공개";
"Back in Stock" = "재입고";
"Basic Instinct" = "본능";
"Basic" = "기본";
"Become a Member" = "회원 가입";
"Behind the Artists" = "아티스트 뒷이야기";
"Bento Grid" = "벤토 그리드";
"Beyond the Idea" = "아이디어를 넘어";
"Beyond the Look" = "외면을 넘어";
"Bike Rental" = "바이크 렌탈";
"Black & White" = "흑백";
"Bloom at Home" = "생기발랄한 집";
"Bloom" = "블룸";
"Blue Sunday" = "블루 선데이";
"Book Club" = "북클럽";
"Book Cover" = "책 표지";
"Book Discussion" = "독서 토론";
"Book Hunt" = "도서 탐색";
"Books to Read" = "읽을 책";
"Bookstore Tour" = "책방 투어";
"Bouquet Trends" = "부케 트렌드";
"Breakfast Club" = "브런치 모임";
"Breathe In & Out" = "심호흡";
"Business Card" = "명함";
"Celebrate Fall" = "가을 축제";
"Certificate" = "인증서";
"Change the World" = "세상 바꾸기";
"Charles Williams" = "Charles Williams";
"Christmas Colors" = "크리스마스 컬러";
"Christmas Countdown" = "크리스마스 카운트다운";
"Christmas Party" = "크리스마스 파티";
"Circular" = "원형";
"Clearly Now" = "현대적";
"Climate Change" = "기후 변화";
"Collection 2022" = "2022 컬렉션";
"Colors of Nature" = "자연의 색깔";
"Coming Soon" = "추가 예정";
"Community Festival" = "커뮤니티 페스티벌";
"Cooking Ideas" = "요리 아이디어";
"Cooking Tips" = "요리 팁";
"Cooking Workshop" = "요리 워크샵";
"Cozy Look" = "아늑한 모습";
"Creative Conversations" = "창의적인 대화";
"Creative Hub" = "크리에이티브 허브";
"Creative Network" = "크리에이티브 네트워크";
"Creative Quote" = "창의적인 인용";
"Deep Dive" = "잠수";
"Deep Sea" = "심해";
"Design Fair" = "디자인 박람회";
"Donald Anderson" = "Donald Anderson";
"Dreamer" = "몽상가";
"Drown in Flowers" = "꽃들에 둘러싸이기";
"Ellen Here" = "나는 Ellen";
"Ellen Johnson" = "Ellen Johnson";
"Endless Adventures" = "끝없는 모험";
"Enjoy Flowers Daily" = "매일 꽃 즐기기";
"Enjoy the Calm" = "고요함 즐기기";
"Equipment Giveaway" = "나눔 이벤트";
"Etty’s Quote" = "Etty의 명언";
"Event Cover" = "이벤트 표지";
"Every Sunday" = "일요일마다";
"Exhibition Time" = "전시 시간";
"Expand Horizons" = "지식 향상";
"Explainer Video" = "설명 영상";
"Explainer" = "해설자";
"Explore Art" = "예술 탐색";
"Facts" = "팩트";
"Fair Activities" = "축제 활동";
"Fair Time" = "축제 시간";
"Farmer's Market" = "농산물 시장";
"Favorite Greens" = "좋아하는 채소";
"Favorite Reads" = "애독서";
"Female Creatives" = "여성 창작";
"Film Festival" = "영화 축제";
"Flea Market" = "벼룩 시장";
"Flower Boy" = "꽃미남";
"Flower Power" = "꽃의 힘";
"Food Tour" = "맛집 투어";
"Framed Poster" = "액자에 넣은 포스터";
"Framed Vision" = "액자에 넣은 비전";
"Free WiFi" = "무료 WiFi";
"Fresh Ideas" = "참신한 아이디어";
"From Field to Fork" = "필드에서 포크까지";
"Front Line of Love" = "사랑의 최전선";
"Get Inspired" = "영감 얻기";
"Get Ready" = "준비하기";
"Get Wild" = "열광";
"Get the Love" = "사랑 쟁취";
"Girls Support Girls" = "소녀들을 지원하는 소녀들";
"Glasses On" = "안경 착용";
"Happy Holidays" = "즐거운 휴일";
"Happy Weekend" = "행복한 주말";
"Healthy Recipes" = "건강한 레시피";
"Healthy Smile" = "건강한 미소";
"Helen's Testimonial" = "Helen의 후기";
"Hero Fruits" = "제철 과일";
"Holiday Collage" = "홀리데이 꼴라주";
"Holiday" = "휴일";
"In Focus" = "포커스";
"In Full Swing" = "풀 스윙";
"In Season" = "제철";
"Ingredients" = "성분";
"Inspecting Books" = "심층 연구";
"Instant Film" = "즉석 필름";
"Invitation" = "초대";
"I’m Sorry Flowers" = "미안해, 꽃들아";
"James Robinson" = "James Robinson";
"Jane Smith" = "Jane Smith";
"Jessica Brown" = "Jessica Brown";
"John Young" = "John Young";
"John's Testimonial" = "John의 후기";
"Join the Adventure" = "모험 참가";
"Join the Club" = "클럽 가입";
"Kelly's Testimonial" = "Kelly의 후기";
"Kelp Forest" = "켈프 포레스트";
"Landscape" = "풍경";
"Large (24 x 36 in)" = "대형 (24 x 36 인치)";
"Large (A-Series Paper)" = "대형 (A 시리즈 용지)";
"Latest Podcast" = "최신 팟캐스트";
"Leaflet" = "전단";
"Learn the Process" = "프로세스 배우기";
"Let's Hike" = "하이킹 입문";
"Let's Talk" = "대화하기";
"Letter" = "레터";
"Let’s Do Yoga" = "요가 입문";
"Linda Miller" = "Linda Miller";
"Literary Horizons" = "문학의 지평선";
"Little Things" = "소품";
"Logo" = "로고";
"Look Straight" = "똑바로 보기";
"Love Conversation" = "사랑의 대화";
"Love Me" = "자기 사랑";
"Love Post" = "사랑의 게시물";
"Mac" = "Mac";
"MacBook Air (M2)" = "MacBook Air (M2)";
"MacBook Air" = "MacBook Air";
"MacBook Pro 14-in." = "MacBook Pro 14인치";
"MacBook Pro 16-in." = "MacBook Pro 16인치";
"MacBook Pro" = "MacBook Pro";
"Magazine Cover" = "잡지 표지";
"Make a Statement" = "진술";
"Making Memories" = "추억 만들기";
"Materials" = "재료";
"Matisse's Quote" = "Matisse의 명언";
"Medium Format Film" = "중형 판형 필름";
"Meet Us" = "우리의 만남";
"Memories" = "추억";
"Merry & Bright" = "즐겁고 환하게";
"Merry Christmas" = "메리 크리스마스";
"Michael Evans" = "Michael Evans";
"Mindful Moments" = "마음 챙김 순간";
"More to the Idea" = "더 많은 아이디어";
"Movie Title" = "영화 제목";
"New Arrivals" = "신작";
"New Collection" = "새 컬렉션";
"New Experiences" = "새로운 경험";
"New Frames" = "새로운 프레임";
"New Recipe" = "새로운 레시피";
"New Recipes" = "새로운 레시피";
"New Solutions" = "새로운 솔루션";
"New Story" = "새로운 스토리";
"New Techniques" = "새로운 기술";
"Nick Wade" = "Nick Wade";
"No More Blur" = "더 이상 흐림 없음";
"Nula" = "Nula";
"Ocean Of Life" = "생명의 바다";
"Olivia's Experience" = "Olivia의 경험담";
"Once a Year" = "한 해 한 번";
"Online Classes" = "온라인 수업";
"Open Studio" = "오픈 스튜디오";
"Orchard Wanderlust" = "과수원의 방랑자";
"Our Philosophy" = "우리의 철학";
"Our Story" = "우리 이야기";
"Our Values" = "우리의 가치";
"Paper Sheet" = "용지";
"Paradise" = "낙원";
"Patricia Johnson" = "Patricia Johnson";
"Peace and Serenity" = "평화와 고요";
"Pink Moon" = "분홍색 달";
"Portrait" = "추상화";
"Poster" = "포스터";
"Premium Materials" = "프리미엄 재료";
"Product Care" = "제품 관리";
"Profile Picture" = "프로필 사진";
"Quote" = "인용문";
"Recipe for Success" = "성공을 위한 레시피";
"Relationship Course" = "대인관계 수업";
"Reuse Ideas" = "아이디어 재활용";
"Reward Yourself" = "나에 대한 보상";
"River Cleanup" = "수변 정화";
"Rock Climbing" = "암벽 등반";
"Round Essentials" = "둥근 필수품";
"Sam's Review" = "Sam의 리뷰";
"Samuel’s Testimonial" = "Samuel의 후기";
"Sea Turtle" = "바다거북";
"Seasonal Sale" = "시즌 할인";
"Second Chance Books" = "다시 볼 가치가 있는 책";
"See Clearly" = "선명한 시야";
"September Fair" = "9월의 축제";
"Shapes of Christmas" = "크리스마스 상징";
"Sharp Vision" = "선명한 비전";
"Slowing Down" = "감속";
"Small (11 x 17 in)" = "소형 (11 x 17 인치)";
"Small (A-Series Paper)" = "소형 (A 시리즈 용지)";
"Social Media Cover" = "소셜 미디어 커버";
"Solid Color" = "단색";
"Solo Exhibition" = "단독 전시회";
"Specials" = "특별 메뉴";
"Speed Dating" = "스피드 데이트";
"Spring and Summer" = "봄과 여름";
"Spring is Here" = "다가온 봄";
"Square Post" = "정사각형 포스팅";
"Square" = "정사각형";
"Store Opening" = "상점 개장";
"Story" = "스토리";
"Stress Relief" = "스트레스 해소";
"Studio Tour" = "스튜디오 투어";
"Sunday Club" = "주말 모임";
"Sunday Market" = "주말 시장";
"Sunday Special" = "주말 스페셜";
"Take Action" = "행동 착수";
"Tasty Bite" = "맛있는 한 입";
"Tasty Tales" = "테이스티 테일";
"Thank You" = "감사합니다.";
"The Future" = "미래";
"The Keeper" = "파수꾼";
"The Love You Want" = "당신이 원하는 사랑";
"The Real Reason" = "진짜 이유";
"The Secret Garden" = "비밀의 정원";
"The Story" = "스토리";
"Think Like a Girl" = "소녀처럼 생각하기";
"Time to Explore" = "탐험";
"Tom’s Testimonial" = "Tom의 후기";
"Top 5" = "탑 5";
"Translucent" = "반투명";
"Unwrapping Party" = "파티 공개";
"Utopia" = "유토피아";
"Veronica’s Testimonial" = "Veronica의 후기";
"Viewfinder" = "뷰파인더";
"Vinyl" = "비닐";
"Viola" = "비올라";
"We Love Brunch" = "브런치";
"Welcome Back" = "복귀";
"Welcome Offer" = "웰컴 할인";
"What’s in Bloom" = "만개";
"Whitepine" = "화이트파인";
"Wildflowers" = "야생화";
"Winter Fair" = "겨울 축제";
"Work Out Together" = "함께 운동하기";
"Work Preview" = "작품 미리보기";
"Yoga Time" = "요가 타임";
"Yoga" = "요가";
"YouTube Channel Art" = "YouTube 채널 아트";
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 비디오 섬네일";
"Your Mark" = "내 마스크";
"iMac 24-in." = "iMac 24인치";
"iMac" = "iMac";
"iPad Pro 11-in. (Landscape)" = "iPad Pro 11형 (가로 방향)";
"iPad Pro 11-in. (Portrait)" = "iPad Pro 11형 (세로 방향)";
"iPad Pro 11-in." = "iPad Pro 11 인치";
"iPad Pro 13-in. (Landscape)" = "iPad Pro 13인치 (가로)";
"iPad Pro 13-in. (Portrait)" = "iPad Pro 13인치 (세로)";
"iPad Pro 13-in." = "iPad Pro 13인치";
"iPad Pro" = "iPad Pro";
"iPad mini" = "iPad mini";
"iPhone 16 Pro Max" = "iPhone 16 Pro Max";
"iPhone 16 Pro" = "iPhone 16 Pro";
"iPhone" = "iPhone";
